[JUVE] 祖雲達斯球迷區 (4)

Forza Juve

2017-18 球衣

2017-18 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon

Defenders

3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
18 Mario Lemina
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
28 Tomás Rincón

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
17 Mario Mandzukic
20 Marko Pjaca
21 Paulo Dybala

第1

放連干沒賺錢大家話好唔好 ?

防中最接近係馬度迪 連干只要高過1000萬會原價放比阿特蘭大

lm

Lm

留名

好想射

快！
搞完兩翼，入多個右閘加多個中場中就夠！

到底rincon買番黎有咩用

The end is in sight ! Douglas Costa could join Juventus this week !

快來

等咗好耐啦, 快d Official 啦

我想佢簽番個維度嘅級數番黎

哥斯達體能有佢咁勁

我地有屎仔利文拿連干

今年中場應該無希望

隊隊都簽中場 我覺得下季意甲都危危乎
正選比真歷基迪拉馬神都仲好夠做
但是但傷一個已經好大影響
班幼齒應該唔會咁快上到位

Bayern: Juve close to Costa

Bayern Munich have confirmed that an agreement for Juventus to sign Douglas Costa “could be found soon”.

Links between Costa and Juve intensified last week, and Bayern CEO Karl-Heinz Rummenigge revealed he was “optimistic” about a deal being struck, which would take the Brazilian to Turin.

“There’s still no agreement, but talks are progressing and we could reach a final agreement soon,” he said at Corentin Tolisso’s presentation as a Roten player, reports .

The Bianconeri are reportedly hoping to negotiate a loan for the winger, which includes an compulsory purchase option for €40m next summer.

快啦快啦

快手搞埋貝仔

🚨 BREAKING FROM DI MARZIO 🚨

Juventus want to close the Bernardeschi deal by July 16th 🕐

最後幾多小時系列

希望買到

Juventus fly out for Costa
By Football Italia staff

Juventus general manager Giuseppe Marotta is expected in Germany today to close a deal for Bayern Munich winger Douglas Costa.

It was revealed last night that a deal had been agreed between the two clubs, a €6m loan with a €40m obligation to buy next summer.

Gazzetta dello Sport reports that Costa will be given a salary of €7m per season with only the final details of the transfer to be worked out today.

There is still no agreement over the timing of the payments, but Juve will be allowed to spread the €40m over several years.

Marotta is expected to arrive in Germany later today, and Costa could make his way to Turin as soon as this evening.

However, it’s more likely that he’ll come to Italy tomorrow to take his medicals and sign his contract.

同迪巴拿一樣人工

迪巴拿可以去到75

話晒都是一線翼鋒
唔出高d 人工，點吸引佢黎

巴西人 食錢好大

冇走雞啦瓜，J洛都簽埋應該肯放

拜人都好似6定7簽 5000萬肯定沒咁易賣出 加上人工 我地算係正常價高D入到一線貨

DONE DEAL: Juventus have completed the signing of Douglas Costa from Bayern Munich. (@DiMarzio)

大巴 貝仔 哥斯達都係左腳

Douglas Costa arrives for Juve
By Football Italia staff

Douglas Costa has touched down in Turin, accompanied by Juventus director Beppe Marotta, to complete his transfer from Bayern Munich.

He arrived this evening and was greeted at the Caselle airport by the official Juventus social media team, who livestreamed his entrance.

The Brazilian turns 27 in September and will undergo a medical at the J Medical centre tomorrow morning.

His move is believed to be a two-year loan for €6m with option to buy for another €40m, which would become mandatory if he reaches certain sporting targets.

中場呢

貝拿斯迪治呢
Btw schick單野好似有問題 唔掛得體檢咁耐都無官宣

拜仁租占士洛迪古斯
再放租杜格拉斯哥斯達

似乎除笨有精

1999?

無人幫到你

無野了 原來好似話係仲未決定借出去定留隊

拜仁d轉會係有d料到 占士單deal真係抵到爛

我地都有著數啦

btw Sandro完全冇晒消息

Valencia have opened the door for Juventus to sign right-back Joao Cancelo if the offer reaches €25m plus bonuses.

The 23-year-old can play in a variety of roles down the right flank, which makes him a valuable addition to Juve’s 4-2-3-1 formation.

According to Plaza Deportiva, Valencia are prepared to release Cancelo.

The price-tag that Max Allegri’s club needs to meet is €25m plus bonuses.

Cancelo is a Portugal international who is under contract until June 2021.

He has a very impressive record of three goals in four senior caps for Portugal.

要呢個定達美安好 ?

呢個22歲 但係達美安就27加表現成熟

條友有問就唔好簽啦

問題

“It’s up to my agent and the clubs, I don’t intrude. I repeat, I’m calm and I’m not in a hurry, but who would not like to play in Juventus?”

應該係傾唔掂d分期

達米安進攻完全唔夠佢嚟喎
防守意識可能達米安好啲
但Cancelo絕對可以好似Alves咁carry進攻
睇過佢踢葡萄牙打到成個右翼咁

The winger is expected to join on a two-year loan for €6m, with the Bianconeri reserving to right to buy him for another €40m, which would become mandatory if he reaches certain sporting targets.

46M原來係祖記出多左= =

中場有新消息 原來係呢個danlio

Juventus have reportedly shown an interest in Porto and Portugal midfielder Danilo Pereira.

Accoridng to A Bola, Juve “need to strengthen their midfield” and see Danilo as an ideal reinforcement.

Furthermore, Porto may not be able to resist a significant offer for the 25-year-old, despite new boss Sergio Conceicao rating him highly.

Danilo has experience of playing in Italy after spending the first three years of his professional career with Parma, between 2010 and 2013.

He also helped Portugal to win Euro 2016 and was part of the Seleccao squad that finished third at the Confederations Cup earlier this summer.

His Real Madrid namesake has also been linked with a move to the Bianconeri.

好唔好得過馬度迪? 又係波圖

Fiorentina are furious with Federico Bernardeschi for giving an unauthorised interview about Juventus and could fine him as a result.

Bernardeschi controversially suggested to Gazzetta dello Sport in its Wednesday edition that he could not say ‘no’ to Juventus, from his holiday in Ibiza.

Consequently, a Press officer for the Viola has told Italpress that the club did not sanction the interview, leaving the winger at risk of a fine, as per his employer’s code of conduct.

adds the incident has created “huge tension” and that a meeting between Fiorentina sporting director Pantaleo Corvino and Bernardeschi’s agent Beppe Bozzo will take place this afternoon.

It also comes amidst claims that Juve are avoiding contact with Corvino and have already sent an offer to Bozzo for his client.

即係點? 有沒人可以解釋下?

好認同，哥斯達d 速度爆發力好勁
盤球、過人技術、傳中能力又好
打左右翼都得，仲只是26、27歲

純防中= =

腳法粗 沒技術 沒重炮 要馬度迪算

古亞達度留隊既話，可以雙翼齊飛

仲有pjaca
如果買埋貝拿仔
2翼瘋狂快放

Pjaca重傷完兩次踢唔踢得起都成問題

沒人理我?

搞咩

貝拿達斯基睇個勢有機會簽唔成

而家又睇到消息話體檢衰左 轉攻拉素個基達

The winger flew in last night after the Bianconeri agreed a fee with Bayern Munich, and was put through his paces at J-Medical this morning.

“Douglas Costa’s medicals have ended,” Juve confirmed on their official website.

“The Brazilian player, who arrived in Turin yesterday, entered J-Medical this morning after which the tests began.

“The medicals came to an end early this afternoon.”

Costa is expected to sign on a €6m loan deal, with an obligation to buy next summer for €40m.

你地聽日可以打丁啦 不過租同借盛惠46M

係唔係馬度迪好D?

Juventus will reportedly “press” for Paris Saint-Germain midfielder Blaise Matuidi today but will turn to Liverpool’s Emre Can if their €15m bid is rejected.

According to Tuttosport, Juve representatives are travelling to Paris, where they will try to thrash out a deal for Matuidi.

However, the newspaper warns the Bianconeri will not go beyond €15m for the 30-year-old.

If no agreement is found then Can is said to be Juve’s second choice, although no fee has been mentioned for the Liverpool man.

估都估唔到第1簽會係哥斯達

咁on9
咁應該真係完了

真係好on9......
非常時期亂講嘢
要講都等落實轉會先啦

Official: Juventus sign Douglas Costa
By Football Italia staff

Juventus have officially signed Douglas Costa on a one-year loan from Bayern Munich with option to buy in 2018 for a total €46m.

A statement from the Turin giants confirmed the loan is worth €6m (to be paid within seven days) with €40m option, which becomes an obligation after certain sporting targets are met.

The €40m is payable over two years and there is a potential extra €1m paid to Bayern with the achievement of certain other targets.

“It was a serious and constructive negotiation process with the Juventus directors. All financial requirements of FC Bayern were fulfilled,” said Chairman Karl-Heinz Rummenigge.

“I would like to thank Douglas for his achievements. After two successful years with four titles, he wanted to begin a new challenge. We accepted this and wish him and his family all the best for the future in Italy.”

The 26-year-old Brazilian underwent his medical this morning and will wear shirt number 11 for Juventus.

終於官宣
箸11號

Juventus offer €8m for De Sciglio, Milan want €18m. #Goal

bonucci agents : we are working for bonucci sales

件十一號上一手仲係咪dc仔
終於有個似樣

吹既遮

我記得件11號之前係靴蘭尼斯個度

意媒：米蘭已經報價邦路治

據意大利媒體《SportMediaset》報道，AC米蘭已經向祖雲達斯後衞邦路治進行了報價，而邦路治本人已經點頭同意。

作為祖雲達斯的主力後衞，邦路治近年來的發揮一直十分穩定。儘管如此，最近幾個月裏關於邦路治可能離開祖雲達斯的報道一直持續不斷。此前多家媒體都曾報道稱，巴塞、車路士等豪門球隊都希望能在今年夏天引進意大利後衞，而最近AC米蘭也加入到了其中。

據意大利媒體《SportMediaset》報道，邦路治已經接受了AC米蘭年薪700萬歐元的合同，而紅黑軍團也已經向祖雲達斯方面正式報價。

該媒體認為，AC米蘭方面將送出德希利奧，羅馬尼奧利，並將向尤文提供高額轉會費，而祖雲達斯將會在72小時之內做出決定。據透露，邦路治本人已經同意了米蘭方面的待遇。

不過也有媒體認為，祖雲達斯將邦路治出售給AC米蘭的可能性微乎其微。

消息参考来源: football-italia

死撚開啦

sigh

但都未肯放棄 正常已經彈鐘啦
睇黎真係好想要佢

好事黎
check真d

因為依個真係好野黎

個冠軍盾同意盃章擺位好核突，我印左件主場都唔要兩個章

希望係小問題，睇好佢的潛質

好似而家體驗緊

巴大叔

希望上次驗唔準啦
佢真係幾有potential

希望驗完無問題

《意大利體育》來自邦路斯經紀人的採訪宣稱，他們正在處理這位意大利國腳的轉會問題。
邦路斯轉投AC米蘭的傳聞表面上看起來幾乎並沒有可行性，不過包括意大利天空體育以及Mediaset Premium都做出了相關的報導，而按照《意大利體育》的說法，邦路斯的經紀人日前也表示，他們正在處理球員的轉會問題。
該報導相信，目前為止米蘭只是和邦路斯的經紀人Alessandro Lucci 進行協商，暫時還沒有和祖雲有過直接的接觸，不過這依然有可能會改變這位防線球星的未來。
《意大利體育》宣稱，Alessandro Lucci 已經告知米蘭，邦路斯願意考慮轉會的可能。
上賽季邦路斯曾和艾歷尼發生過衝突，同時他也被認為正在找尋新的挑戰，雖然曼城和車路士看起來是他更有可能加盟的球隊，不過他的家人卻不願意離開意大利。在這種情況下，邦路斯或許真的有轉投米蘭的可能。
除了米蘭，今天出版的《都靈體育報》還將在頭版位置發布國米接觸邦路斯的消息。

一係放60m up一係就用羅馬仔加錢換啦
咪撚又40幾m放 我屌你老母高層

原來佢一直唔去英超就係因為屋企人意願 但係意大利最勁同有能力就只有我地

國米快出手la屌 推高個價先 之前仲好心幫你地接左個垃圾中場

Juventus set Bonucci price
By Football Italia staff

Milan are offering €30m for Leonardo Bonucci, but Juventus want €45m, according to the latest reports.

Since reports first emerged yesterday of the Rossoneri’s interest in the centre-back, rumours have been growing that he could actually make the shock switch to San Siro.

Now Sky is reporting that there has been further contact with Bonucci’s agent, Alessandro Lucci, on the part of both clubs.

Lucci is acting as an intermediary in the deal, with the Diavolo offering €30m and Juve demanding at €45m.

Mattia De Sciglio could be included in the deal, which may lower the price, though its not clear if the Bianconeri’s figure includes the full-back.

唔係掛 .......

如果係真 我真係接受唔到
係咪真係咁想做selling club

每年賣1個主力

真係賣，我真係DLLM

你賣基亞連尼好過啦

而家仲話40m 班仆街高層係咪食撚左屎呀屌你老母
真係嬲撚到仆街

睇個樣而家係差球員自己意向 唉

BREAKING: There is an agreement between Milan and Juventus to make the Bonucci-De Sciglio deals two separate ones [Sky].

There is a gentleman agreement to sign Bonucci right away for €40m, the only nod to overcome is De Sciglio's price (€10-15m) [Sky].
Juventus don't want to pay more than €10m for De Sciglio, the distance is €5m [Sky]
5m is ok

對唔住,POST 錯左

傻的嗎

自膠 唔係有心
SORRY 各位

傻的嗎FOR 如果係真

好撚灰

班高層係咪痴撚左線
40m就賣走個主力俾對手

我寧願佢地賣辛度

今次真係有錢都買唔番 繼續慢慢賣啦屌那星 下年意甲都拎唔到就好笑 仲柒下柒下咁

點解要賣我

賣唔係問題
但睇中乜水先

又好似賣維度免簽基迪拉 咁就陷家產喇

基迪拉OK wo

咪係 佢呢個位好撚緊要
有錢都買唔到個同級數 又削弱自己實力 究竟想點呀班高層

真係好on9
削弱自己加強同聯賽對手實力
呢幾季有時要靠邦邦長傳先打破僵局，如果賣我真係DLLM

唔通真係同屌帥不和

不和都唔係賣俾米蘭呀

仲話諗住沖歐聯 哂鳩氣

基迪拉只係OK
that's all

論在祖仔表現 值一億o個個係維度 唔係普巴

賣去曼城啦不如
又疊水

樂善堂？

最城連後防都勁埋歐聯係一個大敵

AC出年唔會威脅到我地歐聯

維度去拜仁都打唔返
賣佢只可以話賣得平
但係賣得啱

YES! 老了

同意 d轉會真係做得差 人地高賣低買 我地就低賣低買 買果個級數差個之前果個 咁樣有咩意思

不過老師都成30歲 又想做大佬 可能會搞壞更衣室氣氛 歐聯決賽同皇馬一戰下半場就係引起爭執

歐聯下半場前個更衣室果單野就係佢引起

但個代替品...
我不能接受 差太遠

留唔住人都係一個問題

整間球會最係既優點就只係識練勁人賣比對手

最大

賣 Bonucci 唔係問題
但唔該d 錢用黎針對返宜家的弱點買人
快手買返高質防中同右閘

等睇求其係意甲中下遊執件就話買左人

咁公平啲講
Bonucci 都係由巴里買返黎

要信祖雲達斯!
2大優點:
買人眼光!
練人能力!

希望買到 Matuidi 同 Cancelo ....... (FF 中)

Cancelo 比25M就買到

呢兩個真係對症下藥

Matuidi 可以做到 Vidal 果種防守
亦是宜家陣中最欠缺的

我覺得其實都要簽番個中堅 一係就睇下有無得收番caldara番黎

我覺得可以用 Rugani 頂住先
雖然 U21 打得唔算好
但 Bonucci 在佢咁的年紀都不停派膠啦
比多 d 機會佢上陣先可以真正成才
下年到 Barzagli 退休, 就收返 Caldara

如果真係賣左，希望買返個右閘同強度高既中場

收左成40M 25M買個右閳你唔係比唔起呀?

屌你老母真係冇眼睇

賣比AV真係忍唔落

on撚鳩

Reject左 變左屎仔

我不能接受

等睇下季俾幫老師收皮
屌你老母

真係有人信賣邦路斯？

official 冇左相

班高層咩都做得出

仲要放40m 個價賤撚到

買咩人都無哂心機啦 唉

呢隊冇掩雞籠，邊個走都唔出奇
唯一我真係有信心唔會走既係保方同馬神

真係有種萬念俱灰既感覺
不如順手送走埋 Dybala啦屌你老母

睇住邦路斯由初初炸彈變成而家頂級中堅 真係好唔想佢走 仲要賤價賣俾米蘭更加難以接受

佢家人唔想出國
唔係的話,賣比車/鏝收返50～60M,仲好啦
又唔駛增強國內對手實力

其實真係好有感情，最初黎到第一季成個炸彈咁，成日要基亞連尼執屎
近兩三季由佢幫返基亞連尼執屎

講真上次同艾歷尼炒大獲尾經擔心佢走，點知成真

就算唔想出國都冇可能賤價賣俾直接競爭對手
如果最後真係 40m過國貨米蘭真係只能說高層個腦裝屎

講得啱，最初成日派膠失位
睇住佢慢慢進步
宜家穩定性高，又有長傳
我上季先印咗佢，唉

對我黎講咁樣同放走馬神/保方去米蘭無咩分別

今次應該唔關膠層事， 係球員堅決要走

唔通真係歐聯決賽果單野

歐聯單野都唔知堅定流
膠邦出黎否認左無發生過喎

唔係，之前有次同領隊炒大獲比人雪個單，可能自此有心病

堅決要走唔強留都唔代表要賤價賣姐
尊重球員意願唔係話唔好
但係適當時候點都要強硬 d
要走可以但係都要有球會出啱價先賣啦

果單吹到話半場一巴車落dybala度添
唔講真係以為d記者係現場

嗰次囧囧就息事寧人
係馬老大堅持羅罰佢之嘛
先前佢個細仔有病 都無條件放佢假
關係唔會想像中咁差瓜

郁手有咩可能誇尻張

咪係 祖記都算對佢不薄啦

邦老師係燥底兼大佬feel wo

咁真係唔知，之前都冇消息，尋日就突然話走

轉左會應該會講原因

搶到羅馬仔就唔會搞成咁

高層話點都唔會放辛度

祖記隊長保方在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟烈治斯坦拿和邦路斯等人，稱他們就是祖記更衣室的毒瘤。

保方談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”

保方:“在球隊烈治斯坦拿常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，烈治斯坦拿上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍烈治斯坦拿的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了烈治斯坦拿，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的戴巴拿更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時邦路斯、馬治斯奧這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

保方：“當發生那件事情后，烈治斯坦拿的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年歐聯烈治斯坦拿正是用這根鐵棍報復了戴巴拿，在最後一場對陣皇馬比賽結束後，全隊回到更衣室，戴巴拿諷刺性說道：“意甲最佳後衛，明天我們就要回家了，”邦路斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像邦路斯的性格，果然在邦路斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在戴巴拿毫無防備的情況一棍打下，戴巴拿挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是邦路斯，不等戴巴拿起身，邦路斯又是一頓亂棍爆打，戴巴拿在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的烈治斯坦拿可不會放過這樣的機會不斷說道：“邦路斯，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”

烈治斯坦拿的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去戴巴拿就昏死了過去，打的興起的邦路斯怒了，朝著烈治斯坦拿吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”烈治斯坦拿也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”邦路斯沒有在回應烈治斯坦拿什麼，如果烈治斯坦拿手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

放國米啲球員落去就似少少

呢段野睇 key其他人就睇得多
估唔到有 key祖記球員仲要係幫老師既一日

唔知點解睇完之後忍唔住係咁笑

我都是苦中作樂下jar
其實好sad

喺呢到捧杯捧到手軟
似係膠層想趕膠邦扯

膠層你呷屎喇

但都唔係咁平啊，起碼50m先有得傾啦

Bonucci agent to meet Juventus
By Football Italia staff

Leonardo Bonucci’s agent is expected at Juventus HQ this morning to finalise his client’s transfer to Milan.

The centre-back has already accepted a move to San Siro, while the clubs have been working to close a €40m transfer.

The Italian international could arrive in Milan later today to complete his move, and MilanNews reports that his agent, Alessandro Lucci, will be at Juventus HQ soon.

It’s thought the deal is down to the final details, so Lucci’s presence will be aimed at sorting out those final facets of the deal.

完了吧，如無意外

睇完，唔識講
如果球員有心走，咁無辦法

要改名了

改做Bonucci 哭喪區

Bonucci to Milan done

Sky Sport Italia is reporting that Leonardo Bonucci’s move from Juventus to Milan is now practically a done deal.
Following an advancement in talks for the centre-back yesterday, his agent met with the Bianconeri at their headquarters this morning.
According to Gianluca Di Marzio, Alessandro Lucci is currently defining the deal with Juve, after which he will close the deal with the Rossoneri.

Bonucci will sign a five-year contract worth €6.5m per season plus bonuses, and is already on his way to Milan to complete the transfer.
It’s expected he’ll sign his contract in the coming hours, so he could fly out to China with the rest of the squad for pre-season.
The transfer fee is expected to be around €40m.

希望我快d成材啦

出唔出你做正選都成問題，一陣用返b+c兩位老人家

40m賣頂級後衛

唔好唔訛得仲有個B係你前面

好撚sad 仲印埋佢波衫

今年?係就著唔到出街了

初時以為尻嗡下 而家接受唔到個現實

唉

打狗，給我往死裡打

已成事實，就只有接受
感謝邦路斯7年的供獻

好失望

仲要賣咁平

估都估唔到會係佢走 今年又話Costa又話bernardeschi 都估到實會賣人

始終球會係自負盈虧，我明唔可以開大水侯貫人，但依三年歐聯咁多獎金有必要一買一賣咩

可能人工關係掛，Costa好似都唔少，係隊長最後一年都留唔到人呢吓sad

年年都沉溺於買攻擊球員
前年拆中場
今年拆後防
六連冠都總有斷攬嘅時侯
就如當年里昂七連霸 都會完結

積弱非一天的事 底氣用完 都會有個契機輸番落去
可以預視嘅就係來季

我之前都講過 冠軍嘅基礎 係中後場
而家再黎一劑維度變基迪拉嘅災難
仆街怪得邊個
大茄的天下 泊住上

而家似係想推rugani果堆直接上位 咁樣就有錢買中前場
但你買既都唔算話有幾多個真係頂級
放就放哂最好果幾個(vidal pogba 到而家bonucci) 不進則退 不知所謂
之後d成績差班高層等仆街啦

Btw 下年應該到dybala 架啦如無意外

自我安慰下 賣走邦老師似係想告別3後衛陣
不過長遠計點都要硬推rugani打正選 巴叔番後備啦
仲有今個轉會你唔補番個中場頂基迪拉真係屌撚死你班高層

OK 你想買邊個 依家好多錢

防中大家想買邊個?

嘩 米蘭真簽左

正一仆街仔

唉 再見 多謝呢7年既貢獻

同維度比 就係
比人打荷包就插水博犯規 你估你派路呀
維度一定追番
基迪拉喺皇馬大傷過後都打唔番
歐聯皇馬打馬體會 先輸一球 就係佢唔夠高甸頂
如果唔係 有咁易比你free tranfer 執棄將？

喺祖仔嘅維度 令我諗起戴維斯

用住先 無問題 打法成熟 總好過 史度拿路 利美拿 連干

樓主

jump

好灰

班仆街高層死撚晒佢啦
抵你年年都贏唔到歐聯
盡情賣主力囉
賣埋Dybala比皇巴啦

準備買av下年冠軍了

咁又應該難d既 再多年就難講啦
下年應該賣埋dybala架啦
班高層幾時落埋黎踢呀

足佢一路順風

成日話要收支平衡，近年賺咁多錢去晒邊，就算希古恩都係分期

唉 真係好灰
自己條女比其他仔屌咁感覺

Yes

唔洗講都知咩事啦

希望好好善用呢筆錢。。。

而家個市場區區多4000萬買到咩人

有人唔做走去做賤種

有諗過Dybala會走但無諗過Bonucci
呢單deal 真係痴孖筋

如果炒大鑊點解唔送佢出國，英超都有好價
送俾競爭對手仲要咁平
40M買到乜

好似話個仔病唔出國

由炸彈做到國家隊第一中堅,比左咁多機會佢成長，話走就走，仲要走去a米咁就祝

有無話Caldara幾時收返?

前設有3個:

bonucci屋企人要係意大利住

bonucci一定要走

bonucci想拎歐聯既機會

bonucci預自己打到35歲

你話賣比邊隊好?

bonucci想法:

頭6有拿玻里 羅馬 A米 阿特 同拉素

拿玻里佢屋企人唔鍾意
因為治安差

羅馬會成為直接競爭同佢怕同尼安高蘭相處唔到

所以佢只考慮後面果3個球會

阿特蘭大唔係大球會佢唔會揀

所以佢得拉素 A米可選

由於比得起錢只有A米

拉素實力同潛力唔夠

最後首選A米

bonucci應該表明沒心踢 唔似辛度 呢樣解釋到點解祉雲達斯仲留到辛度同比厚約佢

總結:要怪就怪球會上次推佢上看台坐髮型師登 而bonucci係記感情好重既人
應該心裡面有氣刺!

錯就錯高層要2選1 選屌帥而唔係 bonucci !!

痴撚線 邦老師都賣 on79

bonucci主動叫經理人轉會
應該bonucci主動叫經理人轉會 同唔想再效力
比著你都拿拿林拎錢啦

咁搞如果唔放只會2敗驅傷

所以先咁突發
艾歷尼都沒同保方嘈
保方先係大佬
依家班球員比面保方
因為轉領隊肯定沒機會拎歐聯
保方一走 就會上演迫走摩連奴既戲碼

Don't ff too much

保方馬神

戴巴拿啦<呢個會係傳奇

賣都唔緊要，仲要賤價

印哥斯達，冇可能即刻走瓜

成隊賣撚左佢啦屌你老母
智撚障
咁樣賤賣頂級防線大將俾國內直接競爭對手
第時根本冇野做唔出

膠邦 以後倒戈入波 記得剷草比班陷家產膠層睇呀

直頭要去屌屌前面慶祝啦

250m打包dybala,sandro比車啦

唔係講笑，我覺得如果有隊真係拎250m出黎你地真係會放都未定

Mediaset and @TUTTOJUVE_COM stating #Atalanta have given their Ok for #Caldara to join #Juventus

唔知係咪堅

瘋狂搵野 J黎麻痺自己

又唔好咁咒佢
我覺得依家叫好黎好去，球員留係國內聯賽，可以照顧到個仔
球會都叫遵從球員意願無賣佢出國
試諗下頂級中堅係國內都係想去大會，送佢去米蘭算係咁，好過去拿玻里同羅馬
不過件事咁睇，球員應該都係想走，強留無意思

Juventus favourites for Matic
By Football Italia staff

Nemanja Matic has been left out of the Chelsea pre-season tour squad, fuelling reports of an imminent transfer to Juventus.

The midfielder turns 29 next month and has been at Chelsea since January 2014 after a spell at Benfica.

While Manchester United and Inter are also tracking Matic, English sources including The Guardian and The Independent suggest Juve are the favourites.

Matic expressed his desire to move on from Stamford Bridge and has been training by himself this week.

Chelsea want £40m to push through the transfer (circa €45.6m).

積下口德啦，足球就係咁
宜家應該明白，上年我哋買希古恩同比真歷對面有咩感受
傳言話milan 開到8M 人工再加2M bonuses 比邦路斯
仲高過希古恩，難怪佢想走的
佢嗰心唔係度，留黎無意思，向前看吧啦

如果真係呢個人工，我係佢都走

多謝車仔唔洗我地買垃圾 45.6M 我買西維爾果件仲快

華倫西亞個葡萄牙右閘仲有無聲氣話會買？

真既話算係安慰獎

睇下可唔可以快d番黎啦佢
有新聞話阿特蘭大唔太肯放
咁你當初就咪撚借出去兩年
賣走邦路斯先急急腳搞呢單野 馬路達你仆街死啦

咁高人工痴撚線
Btw祖記當地球迷好似去左總部嘈

有錢佢地自己老母都夠膽賣啦

我比較願意相信係球員本人意向想走然後球會先放行而唔係個價報啱而放

咁又唔怪得佢，個時仲未反面，點知邦路斯走

香港Juve store今年件衫仲有得捒印邦路斯

點解唔印戴巴拿?

屌你上次真係飛上去睇波? 定網上bid番黎?

其實重點係希古恩走，賣左幾多錢，而家幾多錢？咒佢，除咗因為去Ac ,而因為好大情況係歐聯單嘢好大機會會係真

幾錢放 ?

個價錢真是成單deal 最令人不解的部分
只有祖記高層先知發生咩事
Anyway, 同小朋友無關，鬧球員就算啦

我都有

唔放

我都有 死果日都唔放

借把火比你
自己放

賣撚哂d人算啦

好灰 越嚟越唔想撐
以前干地教個時唔會賣人賣得咁密
呢幾年睇住維度 泰維斯 達仔 普巴逐個走
連最欣賞嘅膠邦都走埋
仲有好去唔去去A米呢隊西波
以前隊波冇錢做老人院都幾戥佢地可惜
依家支那資金+班球迷係度顛倒是非黑白
不了
希望B19好似美路咁報恩同魯加尼成材

YES 賣件戴巴拿親筆簽名波衫比我

係球迷會facebook page到搵到

都話啦

不過邦路斯既觀點的確正確
巴沙利頭5分鐘跑左2段快速回防已經縮左係後面

已經沒哂助攻能力 根本知自己沒力再跑去回防唔敢上前

垃圾巴沙利仲好意思賴得就賴

單尼爾走其實原來係邦路斯走前既信號

根本BBC之前已經有矛盾 食屎仔巴沙利 自己缺得唔好仲好意思怪邦路斯
屌帥仲要失波先肯換走佢 咩都太遲 見到自己既意見被冷落之後仲輸埋
係邦路斯同單尼爾都走啦 D隊友又不願接受批評 下年再一齊都沒意思
講下自己意見都比人賴三賴四 聽到巴沙利條撚屌話番自己就谷住道氣

隊波好似無咗之前好團結嘅感覺 一年賣一星 睇到好撚灰

吹到咁行 睇黎實發生左d野

果場波 dybala 的確發揮好差
始終仲後生,第一次參與決賽
當係交學費, 努力準備將來啦

" The Florentine has sought me to end my career in my city by increasing my engagement. My answer was clear, I am a family member, and then I am grateful to juve for having me reborn at an easy time for me. The least I can do is keep playing with this shirt until I can do it "

Andrea Barzagli

"Even if I see it with my own eyes I won't believe that Bonucci is joining Milan. Maybe he goes abroad but Milan? No way, never"
- Simone Padoin

Leonardo Bonucci bought a full-page ad in La Gazzetta dello Sport to salute Juventus after his Milan transfer, but notably left out Max Allegri.

The defender made the move to San Siro on Friday for €42m and is finalising his medical tests today.

“Seven seasons have passed,” wrote Bonucci in an ad titled ‘A splendid story.’

“Seven seasons of victories, of dreams come true, of growth achieved via an empathic and exceptional bond with Juve, in its absolute entirety.

“Six Scudetti, all experienced and earned by fighting. Naturally, there remains the great regret of not winning the Champions League, but stronger than that is the pride of success achieved and of being part of a big Family.

“I always gave my all, truly, to the end. I received, I gave and I learned.

“What I see today looking behind me is in any case a splendid story, worthy of reaching its conclusion in full respect and affection, without sullying what I experienced together with the Club, the Captain, my teammates and fans.

“Thank you for everything, Juve.”

Notably, the list did not mention Coach Allegri, with whom Bonucci reportedly had numerous ugly clashes.

It is also worth noting that of the other Juventus players, only captain Gigi Buffon publicly saluted Bonucci on social media.

Giorgio Chiellini pointedly changed his avatar to a close-up of the Juve jersey.

親口訪問出左了

真係仆街屌帥而唔係高層

Juventus turned down a €100m offer for Gonzalo Higuain from Antonio Conte’s Chelsea, claim Tuttosport.

The Bianconeri spent €90m to activate the release clause in his contract from Serie A rivals Napoli a year ago.

According to Turin-based newspaper Tuttosport, Juve received a proposal worth €100m from Chelsea this summer.

Pipita turns 30 in December and is under contract until June 2021.

In 2015-16 at Napoli, he shattered the all-time Serie A record by scoring 36 goals in a single season.

Last term he bagged 24 top flight goals, plus three in the Coppa Italia and five in the Champions League.

Chelsea want a star name as their new centre-forward after missing out on Romelu Lukaku, who joined Manchester United instead.

有咁多錢就買 Lukaku or Morata 啦
應該係吹水新聞

有正式報價架

幾時收留我

幾錢轉會費?

下年就free , 今年的話 ， 利狗實要收40m

30m ok?

100M都唔放
除左美斯 有邊個買唔到

利狗間fsg 好識賣人 ， 可能 30m + 15m add-on

班高層想簽都係等免簽架啦

傳聞話自從季中果次隊內停賽後 邦路斯同屌帥關係一直無好過 歐聯決賽中場休息更衣室的確係發生過事 邦路斯要求球會佢同屌帥之間二選一 屌帥續約後邦路斯就叫經理人幫佢搵定下家 祖記諗過將佢送去外國 車路士有出過價但邦路斯唔肯去外國球會 祖記主席問過保方意見 保方都贊成賣 最後祖記就將佢賣去米蘭

係真咁無計啦 點解個更衣室會搞成咁

唔知點解對黎緊呢個賽季好唔樂觀

其實保方做左好多野 如果沒保方一早亂78糟 仆街屌帥幾時肯走

但係無屌屌打唔到歐聯wor

幾時都係要領隊先
球員冇可能凌架
下下唔gur話轉會咪仆街

賣去米蘭係on9 但如果可以維持到更衣室既士氣咁就應該要賣啦 任何一支球隊都需要領袖 但唔係球霸囉

講得好好，內容想法絶對同意。
屌師呢三年証明咗自已，特別係近兩年。
干地的中前場班底走晒之後，屌師成功令球隊keep 住有競爭力。
三年三奪意甲、意杯，同兩次入歐聯決賽。
唔可以一場決賽失利，全盤否定晒主師的能力。
每支球隊都偶有發生球員同主師有爭執，每次都換主師咪好唔得閒？
如果球隊成績差都可以話換師求變。
但成績咁好都趕走主師，佢仲點控制球隊？

其實兩場決賽都明顯差對面一班波

咁大家點睇戴巴拿同單尼爾

戴巴拿咁細個就拎隊內第2高人工 需然有保方唔介意而且作為隊長既人工低佢差唔多一倍 但係其他隊員就會唔gur 只要戴巴拿有D唔守紀律就會比人質疑
面隊邦路斯同由外面黎既大佬級單尼爾 睇唔過眼係無可口非

而且單尼爾加盟直接令到球隊之間既關係急速惡化 究竟單尼爾黎到係一件好事定壞事 ?

下半場一開始睇得出士氣好低

依樣反而係高層問題，中場問題都解決唔到，買唔到人

footballitalia‏ @footballitalia 2h2 hours ago
More
For months, only Gigi Buffon was keeping the peace between Leonardo Bonucci and Max Allegri … #Juventus #ACMilan

到底搞乜鬼 睇祖記咁耐 好少會咁

賣完買返達仔返來

Juventus turn to Manolas
By Football Italia staff

Juventus could ask Roma for unsettled defender Kostas Manolas after Leonardo Bonucci’s €42m move to Milan.

The departure of the Bianconeri icon has left a huge hole in the ‘BBC’ defence and there are several options to step in.

According to Tuttosport, the most intriguing idea is a swoop for Roma centre-back Manolas.

The Giallorossi had already agreed terms for a sale to Zenit St Petersburg, but the Greek international didn’t turn up to the medical, scuppering the transfer.

That deal was worth €35m, so in theory Juve should be able to sign the 26-year-old for a similar fee.

Manolas has been at Roma since the summer of 2014 and has also been linked with Chelsea, Arsenal, Liverpool, Paris Saint-Germain and Manchester United.

Allegri 同bonucci
我一定揀教練先

其實論震撼程度
最痛始終係恩沙基當年同祖記分手
宜家邦路斯咁走我係完全無憤怒感覺
只有惋惜
都多謝佢多年來為祖記嘅付出

Mandzukic: 'Bonucci-Dani Alves brawl'
By Football Italia staff

Extraordinary details are emerging about Leonardo Bonucci and Dani Alves in a locker room brawl during the Champions League Final, confirmed by Mario Mandzukic.

There were already reports of a row at half-time in Cardiff between Bonucci and Paulo Dybala, denied by everyone involved, but it now seems as if the only incorrect detail was the protagonist and the timing.

It occurred before the 4-1 defeat to Real Madrid and involved Dani Alves instead of Dybala.

“I want to intervene to silence the rumours of an ugly atmosphere inside the Juve locker room,” Mandzukic was quoted as telling Serbian reporter Darko Meznovic.

“It was simply Bonucci and Dani Alves to have created this chaos and, fortunately, with their sales everything will become calm again.

“They were the ones who had a row during the Final and it’s simply because they have diametrically opposed personalities. Leo and Dani would argue all the time and, on the day of the Final, we simply watched another of their many dramas.

“As soon as we got into the locker room, everyone had treated this like a normal game with just three points up for grabs, or at least that’s how it seemed. So we expected Dani Alves to do his usual routine of putting on the Radio Party Groove music in the locker room while we were getting changed.

“This time, though, he didn’t stop there. He went over the top, playing Samba Do Janeiro at full volume as if he wanted to break our eardrums and then started dancing like there was no tomorrow.

“I thought he was being stupid, but ignored him and went to my locker. Leo didn’t, as for him the Champions League was an obsession.

“He went up to Dani and said he’d break his legs in three seconds if he didn’t turn off that music. Obviously, a row erupted and it just kept going, until Dani Alves said that if he lost the Final, he’d still have three Champions League trophies in his locker, whereas Bonucci had none.

“At that point, everyone turned around scandalised. I’ve won the Champions League, but I’d never dare say something like that. We shouldn’t even have thought about the eventuality of defeat.

“Then Leo grabbed Dani by the throat and, as he was about to punch him, Max (Allegri) divided them and took a decision of a real leader: he said he didn’t care who started it, but at the end of the game they’d both get kicked out.

“It was the wisest decision ever made. Now, the group is calm and united again, without the annoying bragging of Leo and the usual Brazilian pain in the neck of Dani Alves, who would never let us just get changed and focus.”

This would explain why Bonucci was sold to Milan for just €42m and Dani Alves even had his contract terminated early by mutual consent.

It also makes clear why the only Juve player to publicly salute Bonucci was Gigi Buffon, while Dani Alves was also largely ignored after his move to PSG.

M子爆料！

就算manolas 始終唔係意人

如果M子所講的是真的
咁其實係丹狗同邦路斯爭執
先會導致兩人都離開祖記

老師脾氣本身都應該唔多好
如果唔係無理由得保方一個出面多謝佢
基亞連尼同佢挾咗咁耐竟然都暗吋佢

保方好偉大 佢真係一個傳說級既傳奇

兩個都走了
有d唔想討論邊個岩邊個錯

今次真是：給我打，往死裡打

最衰保方上半場失左一球 沒左霸氣去調解紛爭

如果維度同普巴係到實隻抽都似

唔係要批評誰是誰非
而是咁先可以知道，點解會賣老師走，仲要賣咁平

不過而家只是M 子一面之詞
之後可能仲有人出聲

footballitalia‏ @footballitalia 12m12 minutes ago
More
Update: Mario Mandzukic interview is a fake, had gained traction online in Italy … #Juventus

假架

感謝各位巴打你不如收手啦
好人好姐做咩出公海撩交嗌

炒晒車

連football-italia都奶野，比人鬧

收手咁你地仲歡唔歡迎我?

只要我得閒基本上場場祖記都會睇。平時只會留意轉會新聞但係就少睇花邊新聞。而直至呢個星期球會忽然極速賣走Bonucci再傳番更衣室d負面野我先發覺原來上季更衣室氣氛唔係我諗既咁簡單。

而如果Bonucci同Alves既出走可以令球隊上下更團結的話咁我覺得咁都算值得（雖然我想像唔到Bonucci會走亦都唔想佢走）。但天要下雨娘要嫁人。由當初Vidal同Pogba等人走左隊波都仲有計仔保持競爭力同對爭冠既慾望，我絕對唔信隊波會從此一蹶不振。我信隊波係贏在整體性，我亦（寧願）相信球會只會賣想出走既球員。

Btw都幾期待A米來季既表現

保方走咗之後都唔知點啲球員關係好似好差咁

究竟邊D係Fake news 可唔可唔炒車

sigh..
睇fake news都睇到好心up..
唔知邊d真邊d假

咪收手唔好係外面講
因為好多人都會明白你一係公海講
有關起某蘭d野，一定係由黑講到白

人都走左，冇計
反而對高層，其實講真個句，賣星其實冇問題
由其是意大利成個環境都唔係咁境氣情況，就算年年贏聯賽，都唔一定係可以比到好多錢去買人，因為我地唔係比油王買左，比中國人買左
作為祖，每年收購，放走，除左西瓜同而次，好多次都可以低賣高賣，高層都有好大功績，作為一間球會，咁樣先會做到一個長遠穩定經營
由其是比中國人收購個d,因住好似樂視咁收尾
雖然今次轉會好唔開心，不過希望會真係有機會比新人上位，而唔係再買人返黎頂

我老死 m子 有冇黎到連登

如果收Caldara會唔會順便收埋Spinazzola
睇完佢Youtube J片真係幾唔錯
352踢左翼衛fit晒
4231踢左閘左翼都ok

應該唔會兩個一齊嚟
人地都要踢歐霸

佢地走埋亞特蘭大就拆左半隊
Conti Kessie去A米
Gagliardini去國米
仲有A.Gomez成日傳有大會買

Dani Alves posted in Spanish: “For your information, we were together suffering and commenting on the defeat until 6 in the morning, do not pull shit without knowing what’s happening!”

Alves係 twitter澄清冇更衣室衝突

Juventus continue to seek a Leonardo Bonucci replacement, with Ezequiel Garay of Valencia, Roma’s Kostas Manolas and Stefan de Vrij of Lazio mentioned.

The calcio world was stunned this week when Bonucci completed a €42m transfer to Milan.

Tuttosport list the potential heirs, along with Daniele Rugani and Medhi Benatia already in the squad.

The latest name is Garay, who Valencia have placed a €15m price-tag on, but Tuttosport claim Juve could use their strong rapport with the club to secure a deal for €10m plus bonuses.

The 30-year-old Argentina international arrived from Zenit last summer for €24m.

He managed three goals in 33 competitive games for Valencia last season.

Other alternatives include Roma centre-back Manolas, who had been on the verge of a Zenit St Petersburg move until he failed to turn up to the medical.

Lazio defender De Vrij has long been on the Juve radar, as well as that of Liverpool, and his current contract expires in June 2018.

Being only 25 and already proving himself in Serie A, De Vrij is therefore the preferred option.

要邊個好 ?

終於過黎新登

歡迎

差M1巴打

巴打記得我？

記得
衝鋒21個個

巴打改名未？

M1巴打連whatsapp都無應機

佢潛左成年水
冇人知佢咩事

未諗到改咩

Dybala(就賣)

下季轉會窗可以改(已賣)

3點唔訓？

55

巴打有打足小

冇啊

Picture- Marchisio likes an anti-Bonucci post on social media

Leonardo Bonucci left Juventus as he signed a contract with AC Milan instead and is now ready to become their captain. Many reports have emerged about bust-ups between Bonucci and other players in the squad (as well as with coach Allgeri). Even so, Bonucci was very well liked generally speaking. Bonucci's ex-teammate Claudio Marchisio liked a anti-Bonucci comment on social media which is maybe a signal that there really was tension within the squad.

Borussia Dortmund’s Sokratis Papastathopoulos is being linked with a move to Turin and while he is someone who fits the bill, it will be tough to convince Dortmund into selling their Greek battler. He is 29 and was Dortmund’s Player of the Season in the 2016-17 campaign. He is that hard-nosed stopper who likes to dominate games and act as the leader for the team. Despite that though, it all depends on the way Allegri looks at the situation.

個人想收返caldara用多啲

Caldara x2

footballitalia @footballitalia
·
12時

#Atalanta confirm Mattia Caldara won't be joining #Juventus before June 2018

含得撚
最少要買三個位
中堅 右閘 防中
有錢嘅再買隻後備左閘
請左史仔 連干 Asa

Keita Baldé has left Lazio's training camp to finalise a move to Inter Milan

我地係狗竇鳩up都俾人mon post

好似見過傳 Van Dijk
不過應該吹水多

右閘同防中應該一早預咗 budget 買
係中堅睇下祖記點用嗰4000萬補返個人

傳過Monolas，無睇開唔知佢咩style
防中Nzonzi又冇聲氣

呢件吹水多啦

N'zonzi應該冇架啦，唔肯比四千萬

Manolas羅馬唔會好似祖記咁 on9賣後防要員俾 rival掛

暫時最近磅似係ccc尼

你地隻感謝各位做乜鳩開米蘭post?

未飯藥

感謝各位係咪on9嫁

打搞晒祖巴打 介唔介意帶返走 你地位球迷

就快買到莫拉達:AC米蘭球迷討論區 26

嗰件柏柏乜春 n 咁耐之前比米蘭退貨
我咁寧願用魯加尼算
意甲輸左都無咁嬲

四千萬拎去啦
唔想再見到屎仔

垃圾黎

佢跟撚左邦老師轉會
唔好彈鐘返過黎啊

又撚新會然

嗱, 合約無寫喎

免費轉會有你著數啦

俾機會佢地關愛下弱能人士

不了

大愛包容啊米蘭手足

過去米蘭區有人幫佢含撚

有無人知schick單deal搞成點
上星期體測完好似哂聲氣咁

CHELSEA midfielder Nemanja Matic is angling for a move to Manchester United, despite interest from Juventus.

揀得好啊！咪撚過黎！

險簽

According to La Gazzetta dello Sport, Juve have enquired with Locatelli’s agents about a potential move, but it’s added that Milan consider him unsellable as he evidently has a big role to play at the club moving forward.

Locatelli簽得過 有潛力
不過米蘭應該唔會好似我地咁放俾競爭對手

高層：簽左哥斯達啦 仲簽人？

再嘈話要簽人就賣Dybala

因為體測check到佢心臟有問題，傾緊可能借左先

幫人開post
笑到我仆街

笑左出聲

爆人閘都算仲要幫人開埋post
幾時名正言順做埋A米球迷

啱啊！好行夾唔送

感謝各位：重建神聖同盟既天選之子

cls

永載史冊

The Chosen One

搵人捉返佢去庇護工場啦

4000萬買到bonucci 加感ching a米發發了

17-18 球季最轟動轉會：感謝各位

笑死人咩
真是痴線到無嘢好講

因為佢條弱智仔 人地以為我地祖迷成班都係弱智
好撚心你條感謝各位咪撚再入黎啦
讀緊asso就專心溫書啦咪撚上黎R水吹啦

最慘是佢會在公海撩事鬥非
或者入人哋post 搞事
搞到其他人都以為所有祖迷都是咁
其實佢係咪扮膠，實際是反祖？

似係反祖啦
屌我諗起舊登入祖po搞事隻弱智鏝阿古路

Douglas Costa to be officially presented as a Juventus player, live from 14.30 CEST on Facebook and

感動嘅係我地個post終於推得快左

Fyi姐係香港時間20:30

asso仔

幫人開post都係第一次見

中堅位依家有4個人，我諗如果主打4231應該未必補人，相反右閘同防中係必要多個，當然我想要多隻翼

可唔可以買中場

翼有 Costa 應該唔會再買多隻
閘 Danilo 無端俾人炒起咗
睇個勢似 De Sciglio
防中反而無頭緒

Bernadeschi係咪又冇聲氣？
右閘同防中真係必需
其實後備左閘都要
Mattiello同Lirola係咪借走左？

Danilo唔會啦 我地無non-EU位
姐係Danilo同Aurier都冇機會
迪迪仔如果平過10m都買得過 左右閘都打得
貴過10m就不了 啲出波仲屎過列治

新黎報到

If anyone can, Emre can

Sampdoria have slammed the “farce” surrounding Patrik Schick’s proposed transfer to Juventus and warn “we’ll take him back and sell him on”.

收返啦
心有事點簽啊

Can 唔發波瘟幾勁

如果買到Bernadeschi 又多個打法

Juve meet for Manolas?
By Football Italia staff

Juventus reportedly held a meeting with Roma to discuss the possibility of signing defender Kostas Manolas.

Juve are on the lookout for a new centre-back following the shock departure of Leonardo Bonucci, and La Reppublica claims general manager Beppe Marotta met Roma sporting director Monchi at the Regina Baglioni hotel in the capital last Wednesday.

Furthermore, it was there that the Bianconeri learned the Lupi were demanding €40m for the Greece international.

Manolas, 26, has been at Roma since 2014 and has two more years left on his contract.

He also recently rejected a move to Zenit St Petersburg, prompting the Giallorossi to insist neither he nor Radja Nainggolan would be going anywhere.

少睇利 佢咩打法？

40m好似有啲多

但簽ball winning midfield緊要過簽隻翼

介紹個youtube channel俾大家
Italian Football TV
幾好架有每日講下傳會rumors and updates

傳貝拿迪斯治會飛美國前搞掂

其實我日日都睇

有身型,小技術同長傳唔錯既CM
比基迪拉硬淨好多

都係基迪拉好D

忽然咁快手

Turin derby for Locatelli?
Juventus and Torino are both reportedly battling it out to sign €10m-rated, Milan starlet Manuel Locatelli.

想要ball winning type多啲
類似kante

係就好

一日未官宣我都唔會 j

Kante 真係好勁

同意
我 prefer Matuidi 多啲

肥佬既人唔係幾鍾意

我都想要 Matuidi
肥佬係驚佢慫恿球員轉會抽佣jar
Matuidi 都成30，無高額佣金抽

搶撚贏對家成條中場

Matuidi都ok
但驚佢開始年紀大work rate會跌
我地應該要買個黑又硬嘅ball winning midfield
馬神 迪奶做返駁腳/box to box
比真歷上返去打攻中

屌帥會改造現有中場
所以唔洗買

好想比真歷上返去打攻中

M子打防中

上季佢踢得患得患失

睇死佢地簽唔到系列：

傳緊祖記會用賣 Bonucci 舊錢再加錢出價 bid Kroos

40m+dybala可能換到嘅

感覺佢都好迷失，有時踢得好，有時無影

冇可能賣啦
買到我直播表演自含呀

定位唔清晰，有時要佢打deep lying有時打攻中
以前係羅馬有好多跑狗俾佢長傳/直線，我地冇
最緊要係屌你老母艾歷尼進攻完全無form

不如幫我地含

戴巴拿貴過kroos wo 一換一都唔trade啦

戴巴拿最少值2億= =

新美斯點會咁平

下年有哥斯達,打到兩翼進攻應該立體好多

Juventus could close the deal for Bernardeschi tomorrow. Bozzo working to conclude the move. Wolfsburg v Nice for Lichtsteiner [Sky]

佢讀asso? 想同佢講聲加油但睇佢咁實唔過三

唔夠閘用仲賣

你唔好咁啦
你想搵人幫你含 A米個 post好似有好多

sad but true

右翼如果有紫貝就正
大盗始終覺得打陣地冇用
出親黎都係搏foul多

哈哈賣列治搵巴大叔打右閘？

隻草依貝唔知去邊到

我他搞咁耐先得月貝

其實我地區應該得佢一條友咁撚細個
所以咁on9
有睇開意甲，經歷過七雄年代
依家最少都廿中

賣哂2隻閳都好 迪斯基利奧實黎 但係未夠級數 佢係頂列治個位於

再買多隻頂級既

終於有進展 但賣列治

我係舊登有入過米蘭po吹過下水架
好掛住簫塞的賓周巴打

俾個concelo黎啦
球皇片好好丁

最後忠谷 asso 上唔返大學同中學畢業差別唔大 仲咁樣on99 咁實再爛多幾個sem

同我打番場FO3先得唔得 ?

以前我都有，不過宜家冇去了，始終話不投機半句多

asso學費

日日都要節衣縮食

之前好似傳過25M 可以買到
但之後無晒聲氣

迪斯基里奧 達米安 Cancelo
三個是但嚟一個都心足
唔好係擔泥佬就ok

住檔

我都asso 但入返hku 要好努力

住檔房沒野做只可以上黎吹水

咩科?

垃圾科

以前仲有意大利足球po意粉po

擔泥佬黎唔到啦
買咗哥斯達無晒non-euro位

要Concelo
其他兩件咪搞

沒可能 迪斯達已經霸左非歐洲足協個位
所以aurier都沒可能黎

呢樣真啊
利申u都grad撚左好耐

入黎做祖記fd ok ?

實有
國家隊post都還好

見到個老外都唔想再出聲

我係祖雲達達斯超級fans

巴打咩科
我乞食科

商科

我最記得嫪毐

嘥銀紙

咁就一定，基本連登米蘭fans一定日日講祖雲點黑哨同迫害佢地，所以我先再冇係佢地post講任何野，唔想罵戰

好似成日俾人屌

有，見過佢一次

依家我地比人黑左邦路斯又點計

我BA 仲乞食過你

超淡友

食屎啦文科仔

買到先得架
睇死膠層一定唔會落重本買右閘
買意大利人夾慣夾熟最穩陣
BTW拖連奴個zappacosta都唔錯

忍唔住覆下你
我係垃圾文科仔
但都叫alevel一take直入hku依家出黎都搵到28k
你呢小朋友

拖連奴點會放俾我地

求介紹

me too

28k

教畜

唔係既，奧邦拿有先例，不過班膠層兮似冇咩興趣

好期待遲啲bar vs juve

呢條友依家仲有冇波踢？
我曾經對佢有期望

老師早晨

大盗打反擊有用，好似對巴塞首回合，不過打陣地真係差
球商問題

小妹係dybala + juve fans
期待緊正選陣
睇下a米夠唔夠juve踢

有，國家隊近幾場正選架

同我一樣

小妹

好少有絲打

大盗聯賽出親黎都係搏foul拖時間

下季正，終於有返睇頭，唔好一隊獨大

sor 慣左係隔離po

我巴黎

國家隊都好耐冇睇了
輸俾德國之後都冇睇
Btw zaza

zaza好廢

驚a米得個名 好似獌咁踢起上黎都係辣殺

達米安其實好有用
左右都得

驚樂視好過啦

我踢親fifa都換佢落大後備
12碼一球成名
ff 如果zaza貼錢換到基士文就好

應該唔會既
起碼條後防實冇死

守波還好
靠佢攻就食得屎
但偏偏我地兩閘都係要攻強先啱踢
所以大米同迪迪仔平平地黎做後備可以
正選就𣎴了

屌，個場講起就嬲，射到咁
又無熱好身

睇蒙迪拿功力啦，人腳幾齊整

小妹

咁多球迷既 ?突然

祖記下年夠唔夠拎意甲冠軍架
走左Dani Alves 同Alex
d轉會又。。

其實佢唔錯，不過一個12碼個名臭晒

買到cancelo 就好
如果迪迪仔10m或以下買黎輪換都唔錯

發現左右尼維特成日入去國米post

Sandro無走呀

辛度冇走，應該續約

即刻上水

Sor 之前睇車仔轉會以為過左檔

點解留唔住丹尼爾

條友迫走邦路斯

老鼠話DONE DEAL你信

A米人腳好齊，中場發電機都買到，如果夾到好有威脅，應該前三問題不大
不過真係考蒙迪拿功力

感謝各位特別乞人憎

唔好咁啦都係自己友人

宜家在PSG 好好搵

個年佢肯做後備，表現其實唔錯，不過一定唔係大會正選料

乖啦 去a米post傾計啦

我係祖記超級fans 再講就嬲

唔想佢留
定時炸彈

叫 Dybala走

屌

當年一腳射死拿波里

咪玩啦 嬲啦

邊有玩
你米蘭 post都開埋仲邊有假

呢下真係想屌佢
自己留叫人走都算
自己走又叫人走咩居心
之後又由曼城突然轉去 PSG
好難信呢啲人

唔玩啦 唔好咁對我

話時話大家中意新定舊果個logo
新果個唔夠舊咁成熟穩重
好睇唔慣

使唔使開返次祖post

舊

舊
隻斑馬

多謝巴打 下次等我開

新個LOGO太簡陋

btw 今季龍門件衫之前睇圖好好 j
前排去左睇實物

真係講好多次，個隻係都靈象徵公牛

屌自隊半打

whatever 啦聽慣左斑馬兵團

要一件home kit

上次歐聯決賽睇比賽有沒人join左球迷會? 我上次都有去

意大利果邊報導話貝拿迪斯治星期三體測
跟住會一齊去美國
費倫天拿既球迷已經貼晒banner屌柒貝拿迪斯治

想g

真係成事就好
睇好佢

紫貝D意識唔夠

月依貝

正

AC好似簽成Renato Sanches

7折完幾錢
想買件印dybala 日日J

放工等足半粒鐘都冇車
我屌

巴打搵幾多 ?

Why not both

btw 金字dybala

Cls

餓唔死有閒錢可以買下波衫咁囉

最好有親筆簽名

加油巴打

How?

合到照都可以開心一個月

屌高攀唔起感 ching啊唔好亂講野

希望簽埋防中加右閘 咁先叫做有d希望

呢到好多人有 上次黎香港 dybala幫人簽名簽左幾十個

點解無我份

btw 果件隊tee 係咪有official?
係taobao 見taobao見到幾靚

冇左了 佢話太少人預購 收左皮

保方應該無機會了

飛過去搵佢

直接去都靈

btw 好似有巴打去過
係咪可以等佢地去 training野生捕獲

跟一件home kit

多得感謝各位一日推左12頁

推得快左好多

呢個post開左9日only
而家29頁

真係要感謝各位

推到你改名為止

Dogulas Costa FB live官宣緊
但一句都聽唔盟

貝拿迪斯治會唔會著十號

問過戴巴拿手未來 ?

咪係 dybala 一定係祖記最著得起

我地件十號好似自從迪比之後都著唔長

話唔定 dybala 堅持著 21 號
貝拿迪斯治話晒都是意人又後生，著10號都唔錯

迪比亞路都話十號係佢地兩個著

其實馬神最有資格著

佢其實位置尷尬
精神領袖又未到
又唔係 top （傷患太多）
走泰基拿迪路線

真。青訓出身
保方退落黎之後睇好係佢做隊長

可惜已經 31
馬神可否不要老
唔知黎緊仲有邊個會咁忠心

保方退應該係基亞連尼做既，論資排輩未到佢

好似話佢係中場，覺得 8號適合自己多 d

照排位要基亞連尼退埋先
反而有興趣估保方退落黎後邊個做 3rd captain

基迪拉

史仔

講個上唔到場既做咩

me......

其實係巴沙利

下年都退啦

講起馬神 最近幾季都冇咩青訓新人上位
基奧雲高越踢越頹 Marrone大傷完冇進步
Mattiello最撚慘
Romagna Clemenza呢班又唔似有機會出場
Moise Kean仲好後生

仲有De Ceglie

其實祖記自家青訓不嬲都廢廢地
係勁在買人

依家玩祖記大農場
買完幻幻借俾其他甲組隊練人

De Sciglio will join Juventus for a fixed €12m, yet to be known whether there are bonuses inserted in the deal [@DiMarzio]
12m仲要bonus

做水魚

DC真係廢嘅經典
踢法甲比人選埋做worst player

姐係迪迪仔+40m指老師

真係水魚？踼得好差？

進步唔多
意甲夠
但歐聯我覺得有啲勉強

Juventus will close the deals for Szczesny (€11-12m) & De Sciglio (€12m) this week. (Sky)

CCC 都好

門將如果有返個意粉就好

但而家後生果班都無個話特別勁

Dollaruma,不過跟著個肥佬

咁高人工，又要跟肥佬，不了
打幾年好波又話轉會

佢打到雲達沙咁我又唔介意佢係唔係意大利人呀

如果係祖記mode既神沙...

雲達沙就係比保方踢走
好耐之前傳過馬體個龍

意人後生門將好幾個都有 d潛力
btw perin應該係新一代除左 dollar之外最有睇頭
可惜大傷左兩次

仲有個Meret同Scuffet都唔錯

唔太貴ok啦
防中呢

馬老大：“膠邦嗰四千萬 買哂大茄就收爐架啦 ccc尼 盧卡迪利 迪施里奧 感謝各位”

Oblak正野黎

Stefano Pioli has admitted for the first time that Federico Bernardeschi could leave Fiorentina this summer.

Bernardeschi is believed to be closing in on a move to Juventus, and while Fiorentina have repeatedly made it clear that he would be going nowhere, Pioli concedes the winger may be off after all.

“At the end of last season, we knew that a cycle was over, that players could leave, and Bernardeschi is one of those players,” the Coach told Premium Sport.

According to Corriere dello Sport, Juventus have since swept in to agree personal terms with Matic, but the Italian champions are not prepared to meet Chelsea's asking price, which currently stands at £40m.

As a result, Matic, who has been left out of Chelsea's pre-season tour of Asia, will hold talks with the Blues in a bid to lower the fee.

仆街 唔好黎啊

The Old Lady have been linked with a whole host of names, with the likes of PSG’s Blaise Matuidi and Emre Can of Liverpool two of the leading candidates.

However, as per this evening’s report, neither of this duo are being considered by Juve at present, with the club having instead set their sights on one of Steven N’Zonzi, Nemanja Matic or William Carvalho.

Fiorentina are prepared to accept €40m plus Stefano Sturaro from Juventus in exchange for Federico Bernardeschi.

放走埋屎仔

屎仔終於有用

身價=10m

自轉360
勁過沙維

其實佢下一步係想點

最高境界扭波扭埋自己

屎仔快走

屌你 要贏人先要贏自己

睇直播時已經笑到仆街

屌，經典重溫

廢倫快啲出手

屎仔呢兩年無咩進步

做現金券

痴撚線 中國銀行每年贊助米蘭1.8億歐元

迪斯基利奧離開左大陸返意大利

作為 depth 佢算係 good sign

人地就金錢足球
我地就best selling club

哇

要黎頂neto ok的

下下年就是靠佢了

希望有好表現

在羅馬時表現其實幾好

希望夾到條後防

有冇手足睇緊多仔同米蘭？

下半場先睇

N Ot full team

買埋 Manolas 等佢易夾啲

我知
丹比利好好丁

希望啦, 有Manolas 穩陣D

咁快兩球

啱啊
巴大叔老
得C3 Rugani B4唔夠

巴卡球波

慢速

最慘係C3成日傷
Sandro 有乜冬瓜豆腐仲要隨時幫手頂左閘

所以咪話一定要買後備左閘

你地無視艾沙姆

高層：De Sciglio 可打左右閘，最已陣

Lemina>asa>>>>sturaro

艾沙姆都係打閘喎，加埋迪斯基利奧夠數

咁買多兩個中場

月伊貝同哥狗咪中場lo

差D唔記得佢

祖記有無icc踢

yes, 23號

who

小保加中場

無買

佢玻璃程度只比C3好少少

陪離買完人算3比1

佢勁在無限氣

勤力囉，係咁跑啊跑，

新簽個啲有幾個未上陣，而且都未夾好，算係咁

睇左半場
上半場比人襟住屌
多仔迫搶到佢地完全組織唔到
新兵RR出波幾好 但明顯唔多快
失左幾次位俾丹比利

彈鐘

好可惜，呢個好野黎

可惜，不過心臟有事真係好危險

搵出面驗完講抖下就無事
森多利亞仲點會肯俾你先租後買
又唔係無人爭
其實係咪諗住買費倫天拿果件，唔想咁貴買新仔熄

傳係40+5m簽bernardeschi 屎仔可以留低了
另外終於再傳簽can子

屎仔可否當10m cash coupon

似係
其實買左返黎都冇得點出
打4231正前有m子 西瓜 Dybala
正前唔係太迫切 後備出下Kean都好

15m啦史仔 又後生又勤力
仲識自轉360擺脫對手同自己

記得屎仔嚟祖記之前比人叫新加度素

同撚撚一樣無乜技術
但無撚撚嘅攔截同身體質素

邊個係撚撚

加度素

撚撚都唔識

佢係我地中場算硬嗰個

我都唔識

簽條黑色大肉腸返黎啦屌你老母馬路達

諗到改咩名未啊？

上半埸緊係比人屌啦 出哂差唔多最垃圾個d 如果唔係巴卡-6足球 真係食蛋

巴卡果球真係-6

應該改個名做新加盟球員

迪斯基利奧體測了

杜格拉斯哥斯達

下個到Bernardeschi得唔得

1日1體測

宜家一日未有官方宣佈加盟我都唔會信

一日未落場一日都唔好丁住

Furthermore, the Bianconeri will give the 23-year-old their No 10 jersey, last worn by Paul Pogba, amidst “mounting anticipation” of his arrival in Turin.

只差細節，尤文接近簽下紫碧比

據《羅馬體育報》報道，意大利時間今天祖雲達斯會和費倫天拿進行會談，敲定意大利前鋒貝拿迪斯治轉會的最後細節。

昨天，祖雲達斯官方宣佈和森多利亞達成共識，捷克前鋒希克將不會加盟斑馬軍團。在引進拜仁邊鋒D.哥斯達之後，尤文將引援重點瞄準費倫天拿前鋒貝拿迪斯治。

此前據多家意大利媒體報道，尤文已經和紫百合初步達成協議，斑馬軍團將會支付4000萬歐元的轉會費，附帶額外獎金。

據《羅馬體育報》報道，祖雲達斯將在今天和費倫天拿再次進行會談，斑馬軍團希望儘快敲定所有細節，在球隊美國行之前完成此次轉會。

不過費倫天拿方面對貝拿迪斯治的獎金條款有着較高的要求，他們希望在4000萬歐元的轉會費之外再增加1000萬歐元的浮動獎金，而祖雲達斯方面目前不願意支付總計5000萬歐元的費用，雙方將在會談中就獎金數目進行最後談判。

此外，《羅馬體育報》表示，費倫天拿方面不會接受技術性補償，也就是説，此前部分媒體報道的尤文可能會將史杜拿路加入交易一事並不會存在。

上賽季貝拿迪斯治代表費倫天拿各項賽事出場42次，打進14球並送出5次助攻。

消息参考来源: 羅馬體育報

羅馬體育報同都體一樣都係信唔過

係咪有諗住買中場中，傳親都係翼

防中 右閘 後備左閘 其實都要買

Between華拉提轉左死肥佬Riaola做經理人

真是比10號佢

唔理佢，人地睇唔起祖雲

Juventus are reportedly eyeing a triple swoop in the region of €90m for Chelsea’s Nemanja Matic, plus Valencia pair Joao Cancelo and Ezequiel Garay.

嘩
好泵本

Juve eye €90m triple swoop?

Juventus are reportedly eyeing a triple swoop in the region of €90m for Chelsea’s Nemanja Matic, plus Valencia pair Joao Cancelo and Ezequiel Garay.

自小就係祖仔迷
跟住黎手去巴黎

BTW 其實佢去巴黎正確 當年過黎會害左佢

笑了

最記得佢話返意大利係倒退，咪由得佢囉

呢樣真，佢無去巴黎唔會有今日
不過依家佢轉肥佬做經理人，我覺得佢想離開巴黎

其實如果買左佢，又要改打法
之前馬總都有講佢唔啱依家隊波個體系

唔好同我講呢個就係所謂big deal 我就係會屌

hi
會唔會燈到嚟唔到?

Matic 上季表現係咪好差？
見車迷話佢廢
其實佢都算係我哋需要的強度防中
但 N'Zonzi 都係40M, 呢個仲比多d

OFFICIAL: Juve sign Szczesny

Juventus have announced the signing of ex-Roma goalkeeper Wojciech Szczesny from Arsenal for a reported €12m.

Good deal

咁平真係幾抵屌 拎黎過渡又得 好彩既話成埋材真係接到保方班

正！

屌你老味schick筆錢走去買馬迪 垃圾老野唔好買OK?

其實有咩防中值得買? 維度 尼恩高蘭 呢種級數值又年輕D有邊個?

就算買到個馬度迪級數 但係又25-26歲級數都好

4000萬可以有咩好少少既防中選擇?

4000萬+利文拿2500萬總共6500萬換唔換到kroos?

感清膠少陣ok?

footballitalia‏ @footballitalia now1 minute ago
More
Wojciech Szczesny claims #Juventus “have chosen me” as Gigi Buffon's heir & tells fans, “I have no weaknesses!” …

Btw中場原來都簽左Bentancur 小保加果個

做咩事
係咪開心得制
一黎就話自己無弱點咁自信

正不如學賓特拿嗌攞10號黎著

係好差
又慢 啲波又斷
咁貴寧願射落nzonzi度

結果一出場就派膠

好似係當年tevez返小保加嘅交易附屬品

係啊 俾爺爺屌過

係時候諗定post名喇！
[屌你馬路達簽人未？]

佢似信心問題
無記錯摩連奴講過

係咪感Ching 開？
Po名叫感ching轉會米蘭ok?

唔好俾佢開啦

Btw個名都幾好

呢個得優先價買權
件附屬品vadala 已經返左阿根廷

都係意大利人後衛

我指新po名

據《羅馬體育報》報導，意大利時間今天祖雲達斯會和費倫天拿進行會談，敲定意大利前鋒貝拿迪斯基轉會的最後細節。
昨天，祖雲達斯官方宣布和森多利亞達成共識，捷克前鋒希克將不會加盟斑馬軍團。在引進翼鋒杜格拉斯-哥斯達之後，祖雲將引援重點瞄準費倫天拿前鋒貝拿迪斯基。
此前據多家意大利媒體報導，祖雲已經和紫百合初步達成協議，斑馬軍團將會支付4000萬歐元的轉會費，附帶額外獎金。
據《羅馬體育報》報導，祖雲達斯將在今天和費倫天拿再次進行會談，斑馬軍團希望盡快敲定所有細節，在球隊美國行之前完成此次轉會。
不過費倫天拿方面對貝拿迪斯基的獎金條款有著較高的要求，他們希望在4000萬歐元的轉會費之外再增加1000萬歐元的浮動獎金，而祖雲達斯方面目前不願意支付總計5000萬歐元的費用，雙方將在會談中就獎金數目進行最後談判。
此外，《羅馬體育報》表示，費倫天拿方面不會接受技術性補償，也就是說，此前部分媒體報導的祖雲可能會將史度拿路加入交易一事並不會存在。

史仔有得留低

Btw 今朝訓醒見到達仔去左車仔，有種替佢脫苦海既感覺

新10號

貝拿迪斯治準備今日done deal

相當好，又可以再同干地合作
唔駛長駐後備席

印象中無合作過，達黎，干地就走左
不過干地教球員有手既，當年邦路斯都係干地教下越打越好

係bor
自

連攞六隻冠軍
係會分唔清呢啲野不過來季就清醒架啦
等睇膠邦連攞七隻意甲冠軍 應該破盡意甲紀錄

conte 有用morata合作過咩

國糞買 Schick

Del Piero: “Now I expect a very big signing from Juventus, the purchase of a player who hasn’t been talked about yet." (GdS)

馬迪咋

去轟好咼去鏝

賣左希古因
掟100m落去 可能有得ff下

迪迪仔巴打開啦
[感謝各位轉會米蘭] 祖雲達斯球迷區 (5)

支持

Good

快啲推爆呢個po開新post

好想快 d過新 post

中場而家傳lazio個savic 但keita果單搞成咁 應該唔肯放了

會唔會愈印愈多

有冇巴打已經買左波衫中左伏

Baldé keita's future is in heavy doubt as many clubs have been interested in him. Milan had initially found an agreement with Lazio for a Keita move but he preferred to wait for Juve. A lot of time has since past as it now seems like if Inter are inching closer to him. Keita wasn't pleased by the fact that he did not participate in Lazio's pre-season friendly game as he made a few statements.

出手啦馬總

鬧劇

買到貝拿仔的話
都無位佢踢

貝仔

dp10 話佢expecting姐

Matic

買到貝拿仔真係無位比基達踢
依家前場好多人
希古恩 M子 Dybala 大盜 哥斯達 比察卡
btw Kean 有冇話借走? 想佢出去吸下經

但驚好似上年咁多傷患 同理貝拿仔來大盜可能走

要攞件衫出去印返個讚助

我開

DP表示自己落場好撚過

Pjaca可能得返五成 始終大傷完
大盗我覺得可以賣